同屋企人因為發夢吵架 有感而發

雖然我係P牌仔
但我係真心好愛香港
今日我同屋企人吵架
雖然有感而發想搵個地方分享下我既諗法

今日呀媽同我講 如果我再出去發夢
就唔洗再返屋企 拎埋嘢走就ok
其實我屋企人係中立
但佢地覺得而家警察濫權濫暴情況太嚴重
所以唔想我有機會成為受害者
唔比我出去
我明白佢地既角度係保護我
但我冇辦法好似佢地咁諗
我冇辦法見到出面既手足比人打
而我訓係屋企望電視
我冇辦法日日係見到每日有手足被自殺
而我係屋企咩都做唔到

講到呢到我冇辦法再認住唔同屋企人講我諗法
佢地出發點係維持呢個家
但我係係以香港人出發所以我做唔到咁自私

我媽媽星期日就生日啦
我希望呢次係最後一次因為運動既立場同你吵架
最後媽媽生日快樂

希望原諒同體諒我
唔可以係呢個社會情況下聽你話
我想為我同香港既未來出力

最後既最後
中大勇敢發聲既女手足
你既事就係香港人既事
加油繼續發聲 唔好懼怕政權
香港人一定好好保護你

同屋企人意見不合好平常，手足頂住呀，有咩唔開心就好似依家咁講出黎，講完之後會開心返d

其實我都同你差唔多 唉 我地只係想被理解